超长掌声！全国人大通过关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
决定授权全国人大常委会就建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制制定相关法律，切实防范、制止和惩治任何分裂国家、颠覆国家政权、组织实施恐怖活动等严重危害国家安全的行为和活动以及外国和境外势力干预香港特别行政区事务的活动。决定明确，全国人大常委会决定将上述相关法律列入香港基本法附件三，由香港特别行政区在当地公布实施。
决定自公布之日起施行。

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

仲要扮l晒嘢要由港共宣佈實施

今日係公佈日 定係香港公佈先係公佈？

今日係表決日
然後會由香港政府公佈國安法法案

換句話說，會議入面係無討論過條法案條文
所以未公開